CSL 今日地鐵竟然上到網

非打手 非sales
係咪得我係咁
大家快d 試下

觀塘線仲係斷

唔係喎，我頭先係油塘開呢個post

我今早唔得, 陣間收工就試下

港英時代CSL係質素的指標！
支共時代就

係荃灣線覆緊

csl 地鐵用到真係奇跡

啱啱係旺角地鐵收得好差

岩岩轉左CSL是否人生贏家 非打手

1010用家 快左

今朝荃灣綫都收到
平時超慢加收唔到

永遠鰂魚涌都係load空氣
利申 員工

CSL員工自己倒米

事實黎 中環都係 好在其他都無問題